當靜止的、溫暖的水——比如池塘——含有大量的氮和磷，藻類能夠以極快的速度繁殖和生長，並擴散到整個池塘時，藍藻就會大量繁殖。 超過350頭大象在博茨瓦納死亡，我們可能終於知道原因了 
 這是一種藻類過度生長的情況，被稱為水華，從水中帶走大量氧氣。 一個骯髒且日益嚴重的問題:廁所太少|斯蒂芬妮·帕克| 2020年9月24日|學生科學新聞 
 布魯姆補充說:“與業務結果掛鉤的能力總是很有吸引力的。” “你擁有的文化越多”:Condé納斯特通過新的品牌實力指標追求更多收入增長 
 如果你仔細觀察，你會發現花朵的一部分像大象的鼻子。 一種荒地上的灌木是如何成為時尚的下一件大事的 
 瑪格麗特·米德和露絲·本尼迪克特就在其中——在布魯姆看來，這是問題的根源。 性別是由你創造的-第88期:愛與性查爾斯·金| 2020年8月5日|鸚鵡鸚鵡 
 好消息:還有這段TMZ上關於比伯和布魯姆·伊比沙打架的模糊視頻。 索朗格打了Jay Z，萊戈拉斯打了比伯，以及年度最大的名人恩怨|艾米·齊默爾曼| 2014年12月24日|每日野獸 
 當女人在公眾面前證明自己與壞男人在一起的正當性時，我們看到這些正當性正在泛濫。 卡米爾為什麼不甩了比爾·考斯比? Amanda Marcotte | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 關於《血色子午線》，布魯姆說:“暴力就是書。” 讚美是美好的，但與科馬克·麥卡錫的比較已經足夠了威廉·吉拉爾迪| 2014年10月21日|每日野獸 
 評論家哈羅德·布魯姆(Harold Bloom)指出:“她關注戰爭，並把它作為自己的事業。” 布萊希特的僱傭兵母親勇氣75歲凱蒂貝克| 2014年9月10日|每日野獸 
 如果你曾經質疑過賈斯汀·比伯的男子氣概，他幾乎被奧蘭多·布魯姆擊倒。 2014年8月7日，《每日野獸 
 如果自我的想法消失了，偉大行動的美麗就會消失，就像花朵凋零一樣。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 晚熟的玫瑰和白色的百合花開得正盛，百合花在空氣中散發著芳香，成為一個可愛的背景。 克朗普頓|瑪麗·j·霍姆斯 
 在許多公園裡，杜鵑花正盛開著，它們豐富的色彩奇妙地使風景生動起來。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 花瓶裡的花朵散發著芬芳，在以前從未見過的花朵盛開的地方，綻放出美麗。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 百合花盛開的那一天，意味著八月; 這也意味著她的書已經寫好了，重寫了，準備被複制。 泰莎·沃茲沃斯的紀律|珍妮·m·德林克沃特